普通朋友關係你地係點樣維繫？

好似呢個po咁對佢
無人理
唔洗理佢

唔記得轉番ac?

樓主女 條友仔?

無話題又點wtsapp 呀